足浴店女東遭淋鏹鄰居︰接疑兇手機報警

足浴店女東遭淋鏹
鄰居︰接疑兇手機報警

要聞

【本報訊】46歲姓黃足浴店女東主「小紅」前日在大角嘴劏房慘遭女員工淋腐液及用刀刺傷，導致七成皮膚燒傷，她昨日仍然危殆，留院深切治療部，其兒子及好友曾到醫院探望。鄰居黃伯憶述事發後女疑兇曾向他走過來稱自己「殺了人」，並遞上手機，他指疑兇似乎「想救返傷者」，但礙於表達不清，黃伯於是接過電話通知警員報案。

事主仍危殆

「佢個心想救傷者」

黃伯昨稱，前日事發後一名女子手持一部手機朝他走來，當時對方神色慌張，以普通話表示「我殺了人，我現在報警」，並向他遞上手機。黃伯形容女疑兇似乎「個心想救返傷者，報警想十字車嚟救返佢（傷者）」。他於是接過手機，一聽之下發現電話已接通報案中心。
黃伯懷疑女疑兇致電報警後因表達不清，以致警方不明所以，因此他當時連忙在電話中說出現場地址，並向警員說明「佢（女疑兇）話殺咗人」。黃伯續稱，他看到女疑兇右手上臂亦被腐液灼傷，其後他隨對方趕往事發單位查看，但單位已鎖上門未能進入，拍門亦沒人應門。
■記者詹家志、周鴻熙

傷者鄰居憶述報警經過。